天后站門口好多狗

天后站近維園門口好多狗

巴士總站司機話開多幾班車就停
一手，剛上車